To Mon Po 狗: 認真, 剛剛搵到文獻, 原來美軍測試過, 二噁英可致"不舉"

To Mon Po 狗: 認真, 剛剛搵到文獻, 原來美軍測試過, 二噁英可致"不舉"

知唔知咩叫"費城實驗"?
知唔知咩係"Tesla"?

唔係車呀!!! 係"nikola tesla"

當年美軍偷左狂人科學家Tesla既料, 走去做實驗.
結果班美軍痴晒線,
有D唔知點解夾住喺塊石屎中間

唯一解釋係高能量令石屎分解再結合...

而有一樣副作用係美軍唔會講, 就係高能量令陽具入面個條根頂唔順 = 不舉....
自此美國就輸出可合成二噁英既武器俾其他國家, 令佢地既軍人DNA逐步減少.....
中共都係抄美國野, 但係識條撚咩

MON PO狗, 知點解前線唔理照火魔啦!!!!!! 依家知咩叫攬抄啦!!!!

同狗攬抄既幫推~~~~

來吧狗仔

搞搞下想自製送俾狗

咁點生畸胎？

推

自推

立場

咁popo同班義士咪

認真, 剛剛搵到文獻, 原來美軍測試過, 二噁英可致"不舉"

文獻係邊？

屌 唔怪得知呢幾個月扯唔起

文獻條LINK唔會POST出黎, 要錢買架

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

中二病就睇醫生啦手足
咁樣於事無補架！

仔都生唔到 抵

但狗乸都會大肚

拖手都會有bb㗎嘛

帽事嘅

各位麻煩幫推上熱門俾MON PO狗睇
自己老P推唔到

本人讀化學出生所以知道dioxin到底有幾可怕

塞維索事件為發生於1976年7月10日12時37分的工業事故，位於意大利倫巴第大區米蘭北方約20公里的小型化學工廠，為史上最嚴重的2,3,7,8-四氯雙苯-p-戴奧辛（TCDD）污染事件

1976年時，塞維索一家化學工廠的三氯酚反應器因為冷卻水不足，使外側的蒸汽渦輪將反應器的升溫至攝氏300度，導致反應失控，大量戴奧辛及其他有毒物洩出。附近土地受到嚴重污染，隨後有大量動物死亡，居民也陸續發生各種病變，即為塞維索事件。

該事件促進了相關科學研究及工業安全規範的制定，歐洲聯盟的工業安全法規又被稱作塞維索II指令（英語：Directive 96/82/EC）。